唔封關 根本係有心殺香港人

你理得中共趁自己病拎我地命
定係
生化武器有計有謀
唔封關仲要免費通關
同時間中國其他地區差唔多封曬城
又比曬時間你去逃走
根本成件事係有計劃
將潛在危機運落香港
醫護人員分身乏術 香港人求醫不能醫

我同你地講 今鋪理撚得驚邊個唔支持
你自救就係要搞港獨
就係要由抗爭手段封關

我地無理由再比中國人嚟 無理由再由得醫護人員犧牲品為左救班資源仆街

我地搞乜革命 搞抗爭
唔係對內 對外都要
的圩要再有遊說團同外國講：
今日中共封關 證明佢地管治無能 感染人口一發不可收拾
國家實力大大減少 同一個咁既國家建交根本有害無利
相反香港地小人材多 你起唔到工廠但有一班全世界最高IQ既人做各方面研發
我地作為明知要港獨既抗爭者 今鋪就係要同世界講
「香港政府唔封關 漠視大眾生命安全 唯有自救 成立臨時政府 展開一切抗衡 誓必奪回香港安全」

我唔知點撚樣先做到，但我知道我地必須要做。

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

但係件事未完！

要繼續話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

Seriously

一早講咗 唔獨立遲早玩完
依家報應來了

Pushhhh

繼續推

Push

你地唔好再屌醫護點解唔敢罷
人地罷你又幫唔幫手文宣 同佢地一齊罷

醫護一罷，所有人都會罷。沒有醫護，沒有醫療保障，日日任由病毒輸入，邊個夠膽翻工？

係
但有啲連登仔屌佢地奴隸心態
好老實講 佢地都好怕隔離嗰個睬你都傻
所以唔該大家係大肆宣傳罷工既必要性 唔係屌醫護

建議醫護頂不足壓力可以殺大陸病人減壓。

佢就係想你病晒 跟住就要靠政府

他日光復到香港
一定要捉林奠入冊判佢意圖謀殺

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

都話趁着新沙士 打擊示威熱潮囉！